# O que preciso fazer para participar do processo

- De um fork nesse projeto;
- No seu fork, crie o arquivo respostas.md com as respostas do teste que foi proposto para você;
- Faça um pull request.
- Caso você tenha alguma restrição em relação a enviar o pull-request publicamente, não tem problema! Encaminhe o suas respostas para <contato@startupcode.com.br> com o assunto
"Processo Seletivo 2019 - Startup Code - Seu nome"

Em nossos testes avaliamos conhecimento técnico, clareza, criatividade e organização de código.

Procure resolver as questões da melhor maneira possivel.

Bom Teste!
